windows7/ 10

windows 7定10 比較好用？

裝 linux

Server 2019

windows 10 不得不講而家windows 10其實算唔錯，除咗windows update

利申linux mint打手

Win10都ok, 但必須第一時間去services.msc block 自動更新。

linux 有咩好？打到機？

windows 有咩好？有自由？

好就一定10好既，唔怕microsoft亂update+收集資料既話

windows 冇咩好呀，但係未用過linux 咪問下,sup windows 啲game?

未用過，但第一個問題問「打到機？」？

我主要係打機，咪問打機有咩問題?

linux 打到機

cso,war3,d2,online game?

war3, d2 可以幫你試試，但相信無問題

我都覺，幾年前覺得win7無敵，而家win10 改改下用落最好

我雖然係linux mint打手

但都要講句，要打機etc請用windows10
因為只係重視打機etc嘅人重點根本同linux賣點唔match
個人認為 賣點 (9up 有錯請指教)
windows (~95% market share): 高兼容性，統一所以各方面較好，打機，廠商driver配合
e.g 打機達人

mac os （~5%market share）apple ecosystem, 適合唔高打機需求嘅用家，e.g. OL，普通文書用家

linux (~1%market share) 開源自由，唔洗錢

linux賣點係open source

你可以係linux打機，但唔好expect會同windows一樣好

同樣，你可以係windows要求用apple ecosystem，但唔好expect同mac os一樣好

windows linux mac os又好，人身伴侶都好，揀樣適合自己嘅嘢最重要

樓主都唔係重視呢樣嘢，勉強冇幸福

其實真係可以打機 打飛機咁解

如果 linux 玩到一個遊戲你去自殺先？

佢根本就知 linux 打唔打到佢想玩 D game
linux 打機可以好過 windows 都仲得

on9

想問下防毒方面？
Win7用任何防毒一睇漏眼就會del左system doc
最終又要洗機

我想問win10同linux比較

驚就唔好講 linux 打飛機啦

Win 10 開始好用以前就麻麻

Xbox Game Pass 幾方便

即係冇 xbox windows 就唔好用？

啱呀，我沉日問左我fd,佢話打機唔好裝linux

xbox 算吧

我嘅意思係唔好成日做傳教士 用得咪用咪撚好似邪教咁逼人地用

講啦
linux 有遊戲玩係咪跳樓？

你 friend 同你係同一個人？

linux有可以用嘅de 唔會成撚日crash嘅你係咪切腹自盡？

我冇講 linux de crash ，應該話冇 de 都可以 crash
但有 d 撚樣講到 linux 打唔到機

哈哈哈，好撚好笑

你嘅意思姐係打飛機唔係打機

咪撚理佢啦，原本諗住可以正常討論，原來傻系黎。裝唔到我想玩既game,裝黎把撚咩，佢咁鍾意個linux,佢咪自己繼續係到打飛機🤡

咁你個「打飛機」係咩遊戲？

你有正常討論過？

我由頭到尾就係話玩唔玩到windows7嘅games,玩唔到個linux 識飛都冇用。又話我係問果個fd 係咪我自己，講撚埋啲on9野，你話係咪搏比人屌？

由頭？
你第一句講緊乜？
如果你部電腦唔拎黎打機就跳樓？

舊登年代到連登都見倒條柒頭MrA 成日入人地d 問野post 度踩場，sell Linux....
屌你老尾係IT 人自然會用，勁撚過你啦洗閪你sell 咩係覺得唔岩用既點sell 都唔岩ga la....

好撚好笑，好似d 白粉仔咁

舊登有關Linux 深入少少既tech post 基本上冇見過A 生，反而係d windows 困難/求助post 成撚日見條on9 岀黎柒

mac os

你睇下邊個係呢個 post 第一個叫人用 linux 啦傻鳩
咩叫係 it 人自然會用？唔用 linux 唔係 it 人？
用返你句「覺得唔岩用既點sell 都唔岩ga la」既邏輯，香港要仆街就係仆街，點抗爭都冇用，香港人等死算啦
點樣定義個 post 係深入少少既 tech post ？你用「基本上」一係指「有，只係少」或你根本唔肯定有冇
windows 有問題有 microsoft support 呢個係比錢買 windows 授權既權利，偏偏唔善用資源
個 d 冇左 windows 就唔得既人就係你口中既白粉道友

其實一直都好配服你，認真。
係舊登比人當狗咁撚左咁多年到而家都仲sell 緊Linux....有料到呢份堅持

比個like 你，希望你繼續宣揚落去

香港人比中共當狗撚左咁多年，有冇放棄？

九唔撚搭八，躝出去啦

典型藍絲口吻
自己問乜都未知

點及你出晒名典型智障呀Mr.A
有人認真覆你嗰下好嘢

因為你係弱智

都2020年 仲問呢個問題
你不如用windows xp啦